康文署運動場跑道重鋪係咪用咗支那物料？

行完返屋企發現個鞋底好多紅色粉，屌佢老味都唔知係咪致癌添，我見有啲人扒落地做運動，都應該吸唔少啦，佢重鋪之後，場邊加咗個沖洗設備俾人沖鞋，都幾反智，未重鋪前個膠地都唔會甩粉架

邊個運動場?
洗鞋其實本來應該係for 踢波人洗boot 的

北區?

不嬲都會甩色 想問下用咩物料先唔甩？

係呀

不嬲都會甩 樓主小學生？

有親戚做開 話好耐之前已經開始用支那料 夠平

屌 北區果度未整之前已經成Q日甩
整完嚴重左 更衣室出面一地都係

香港每個場都會甩色

利 練開